身邊好多淡藍人話今日一定又有衝突，各位唔好比人睇死啦！

岩豐睇now l, 金鐘同夏愨道 d 人都唔散，希望今日大家幫忙散啦！！